次次叫人停手 阻人 都要比人打埋一份

次撚次都係咁 仆街

幫港出聲 做左條微電影！
條片話年輕人教唆朋友上連登、上街遊行有錢收
對話中的年輕人叫人唔洗思考、總之照跟
結局係被教唆嘅朋友被狗拉左
佢呀媽好心痛等等

既抹黑連登，仲要話示威人士無腦同貪錢
我屌佢老味
大家有良心嘅一齊report 同負皮呢條片！！！！！！